Trade out mac book pro問題

想問下係咪有得去apple store 賣

push

Apple賤價
拎去其他舖頭賣好過
除非你部嘢花晒殘晒開唔到

thx 巴打
有冇話邊d舖頭賣好？

上網賣仲好啦